水牙線真係好正

記得當年有個水牙線post,好多巴打跟風入咗，
而家每晚仲有用，唔知當年買咗嘅ching,
仲有冇keep住呢

智慧齒打橫生一定要用佢嚟噴射

懶咗冇用嘅人根本冇需求，貪得意就買

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

之前先講過水牙線係連登史上第2大既騙局

當年開post個巴打仲喺度，每日都喺度開clickbait post

水牙線果條撚樣黎 成撚日打

新嘅？

五年前買左
唔係人人鍾意
我就好滿意

重改用埋貴兩倍的sonicare漱口水($130/1L)

鑽石能量水

第一大係咩

但睇住啲牙屎沖出嚟好治癒

第一大梗係六道仙人

中左伏

用水牙線次次噴到爆牙血之後冇用過

仲用緊
樂聲EW-1511

唔知水牙線噴龜頭會唔會出事呢

柯完屎用黎洗屎忽

證明你牙肉唔健康，我頭幾次用都一樣有血之後日日就無血再出

俾哂年費

幾好用

有時用完牙線牙都唔想刷

用水牙線射入碌鳩隻馬眼會點

仆街印仔水牙線師

我唔同意
水牙線救咗好多人

箍緊牙用實用好多

上個月先拎番出黎用
再用番成口血
係work既

就係你

懶得用牙線
晚晚沖下牙洗牙嗰陣都話我冇咩牙石

洗智慧齒最爽

水牙線

認真 有無伏？

98%魔力呢？

水牙線 沖吓殘渣就有用

牙線先係王道

想問下細細部夠唔夠用
定係要去到幾千蚊果啲先有用
想試

後悔買左

同牙線邊樣好啲

兩樣野來

牙線可以括走牙垢，水牙線做唔到
但水牙線有時沖得走D肉渣菜渣，牙線反而未必清得乾淨

唔是用來清潔龜頭hole 嗎

totally useless piece of shit

你咁諗太陰謀啦
共狗根本唔想武肺完
佢地怕左武肺完左黃色運動會再起

用水牙線救返定廷嘅性生活？

買左 唔夠一星期就封塵 屌佢老母 用花灑仲好

觀塘

你老母係雞呀賤種

買完冇幾耐就剝左打橫生智慧齒, 部野鋪緊塵

沖到d野出黎好正，有時d肉攝住入面好難清

尊重拉

呢個係高登騙局

其實正野黎
大牙kick實d肉渣都係靠佢
牙刷根本清唔到d la位

講咗咁耐
到底係邊買？咩牌子最好用？

用左差唔多一年掉左，最煩係支野一定會發毛，抹左幾次唔敢再用
不過係幾好用既

屌你老母

真 想知

又黎

個陣on9跟咗連登仔買咗幾年
三寶: 連登枕，水牙線，電動牙刷

水牙線原post好似係印狗開

好似射精咁撚樣，gay

我就係哩個情況

每次沖涼果陣用 會liu左好多殘渣出黎

已經壞左，叉唔到電
快啲回水

唔係印仔條仆街搞起嘅咩

Cool牙用緊 外國啲牙醫都推薦

連仔 ban 佢account 啦

印仔賠比你好無

Ban 鳩佢七日啦

保養過咗
下次努力

伏到仆街
冇力既
拎支水槍好過

x2

好好用wo晚晚都用

小米

點解你個名金色嘅

當年用左一次後
就覺得用返平時超市買既牙線乾淨同方便好多
純粹當水牙線係好似幾舒服咁既牙肉按摩

Admin

普通牙線已經做到 根本唔需要依部機 除非你箍緊牙

仲要每次都work
每次都勁多人有興趣

因為佢係on9仔

家陣有無特價？

買左支用黎噴屎眼 勁爽

用花灑可以做到既野，竟然要額外用錢買

好彩嗰時定力夠無買

不過買咗電動牙刷又幾好用，後悔無早啲買

信連登

女人有洗陰水，男人都可以射尿道。

冇gif負撚硬你

重日日用緊，用完跟手抹乾，完全冇問題。

對上一次牙醫重話我清潔程度好好，之前剝咗智慧齒有空位成日話我清潔得唔夠🤣

提一提
香港大廈水壓夠
除非村屋
一般買直接上水喉款就得，唔洗電

又黎
果陣熱潮都跟風買左個philips既一直用到而家

點解你個名藍色嘅

笑到我

嗱

我要班on9仔跳舞呀

明明係香港樂壇嘅未來嚟

我覺得幾好
日日刷完牙都有用

主要都係用牙線，
水牙線好用在，有時食嘢攝住咗唔舒服，
噴一噴就舒暢晒

不過問過牙醫，
水牙線替代唔到傳統牙線，
如果淨係用水牙線叫做好過乜都郁用囉

唔太識用
係咪外面牙縫位沖就得
駛唔駛由內沖向外

藍色係巴
紅色係絲
金色係

連登枕

黃到金，你識啲咩

我都好想俾金住reply呀

我唔係跟熱潮買，但都真心推薦
睇住d 肉渣菜渣流返出嚟感覺好治癒

射個lon?

箍緊牙用好正喎

有個位，用牙線都未完全 乾淨
一定要用jet

吖屌你講起又想笑

唔洗
又刷唔到
爛牙添呀

一定要用呀

pan 記幾百蚊夠用

人權大使連尼住支持區

黃到你 幾時覆我

鴨免囉

真心唔明點解咁到懶
入水 噴
前後可能60秒都無
就算深層清潔唔到 但都可以清走表面D污糟野

連登枕？係乜？

Thankssss

智慧齒用普通牙線仲差D

有支3xx
瘋澤做特價

仆街用水牙線真係好撚爽(2)

臭到仆街

好賤啊

諗緊剝唔剝 兩邊都有
定係買水牙線清理就算
幾隻牙擺咗係度好多年

咁點解唔直接用花灑沖個口
或者用清水朗口個衝力其實仲大個水牙線

利申 屋企有水牙線 用左一兩次就冇用

我都係，又冇事，係食完野要噴射煩啲

panasonic 入電池款, 用叉電池, 叉電快好多. .. 幾好用, 但懶用...

一定好臭

amazon bf果陣既tempur枕

咁代表你有所不知

我本身有剝左一半嘅智慧齒 條lar係好細 基本上每一餐都會攝嘢食 尤其係啲肉嘅根

用花灑你可以沖到成個口最後果隻牙？係唔得嘅

仲有你話就咁浪口仲大力，絕對唔係囉 水牙線啲水打出黎係好痛架wor .... 你自己有一部冇理由唔知

好多年都冇事可以唔剝啦...

係 晚晚都要用

唔知

不過lur啲水出黎好混濁 有好多食物粒粒

經常有殘渣
隔離大牙咬合面有蛀(雖然未必關事)
間唔中會發炎
我保險包剝牙所以考慮緊...

到底D人部水牙線係咪無力

個水壓竟然可以用花灑黎對比

我買左，射撚到自己成身都係

用完返唔到轉頭，剛剛諗住買新

你哋用開邊隻牌子？
我用咗幾年Panasonic 貪佢可以不斷射水。
又想試吓Philips;不過就每次射一嘢！驚洗唔乾淨！

射落啲牙肉位會唔會痛？

幾時ban 鍾培根
屌你老母

會員鍾培生Derek 再次開post商業宣傳，連仔請跟進。

拎黎洗下D廁所那位

我智慧齒打橫生 用水牙線感覺幾好
一開始射到流晒牙血 但用多幾次後已經冇再出血
但每次用都好麻煩 彈到周圍都係
第一次用牙血周圍飛

好寸

我都買咗水牙線，但我個牙醫話，如果牙線棒係10級潔淨，水牙線最多得3分，叫我唔洗用，用牙線棒好過

好用？

兩樣一齊用

Philips一下一下噴大力過panasonic
但如果你想同一個位沖得仔細啲panasonic 連續噴水係好用好多
同埋philips嗰支好易壞，買過兩支都係唔夠半年就壞

我覺得ok，個個個人感覺唔同，有啲話唔好訓，建議試過先

呢個gif真係好撚on 9

你應該好多牙石

樓主記住唔好search 超聲波洗牙機

連狗 我屌你老母

我之前都係唔理佢
但係一諗到老咗可能連清潔都做唔到
隻牙唔甩又係度慢慢蛀牙
最後我都係剝咗佢一了百了

有無得課金做土豪金user名？

屌你老母許狗 幾撚時ban鳩beacon chung條撚樣

咁唔諗Philips 了

咁如果用花灑得唔得

津路水砲都得

好有用
有時講唔出有咩唔舒服，牙線同牙籤都解決唔到果時用佢就解決到
多數係d好細粒既食物殘渣

兩支P 仔，有支係旅行乾電，用完牙線再噴到一粒粒黑點

其實兩登推得嘅嘢都可以避開

慘過番印度

ching 搓搓佢

剥左佢啦
日子耐左好麻煩

利申2隻開刀2隻打橫生要剥

水牙線一定拯救左好多段感情

多謝當年巴打，啲牙屎沖出黎好c服

丹麥版好似好少負評，美國版就多少少

想射落屎眼

生智慧齒一定要用水牙線
咁後好難清潔到

其實條友係邊撚個

Panasonic一定買新model, 香港Pan 記成日都賣緊日本既上一代， 反而大陸賣既仲貼住日本model .
新Model d 電都"Cum"用d

利伸 第一部用左兩年就壞電， 依家已經用緊第二部

勁有用
唔駛裝日本廁板

返印度食蕉條撚樣

買左入電版
不過啲邊位開始發毛 橙色菌

電動牙刷有用喎

有無人用過DJ-40? 定買返EW-1411好?